SE Sea Limited 點睇？

有冇人睇開？

60蚊上車啦
依家180先入？

依家入唔入得過
定等佢回到60蚊先

連登好多股神，全部低位入貨

等睇人話10蚊上車
60蚊先入？

無眼睇

入bft啦
遲早上200

一陣又好五菱咁
d人屌9我水人上車

電商炒完喇
炒返cloud啦

每次回調就買 strong hold 5年後 你會多謝而家既自己

廿年李城fan屎

Cloud都跌到仆街呀
琴晚堆crwd,snow奶哂野
希望今晚反彈比我止蝕

跌先買丫嘛

炒電動汽車+相關既野

電商已經發展咗一段時間，美國嘅eBay、Amazon，中國嘅巴巴、京東、拼多多都證明電商嘅商業模式係可行。

Sea作為東南亞嘅電商龍頭，目前燒錢搶緊市佔，值得一提嘅係旗下有東南亞遊戲龍頭Garena可以提供金流畀Shopee擴展，相對其他純電商公司一直燒錢，Sea嘅風險更細。

Sea作為後進者但反而超越其他先行者，睇得出真係有料到，值得SH

值得SH
好難搵到fundamental 同equity story 都信服嘅公司
Gaming, E-commerce,Fintech 概念都有，Segment EBITDA 亦都close to positive。
但問題係太多大神早價買入, 一破位就take profit...
心態要好好先得

又開post燈....
依隻理應可以strong hold

160入果陣都覺得貴

電商+GAME+支付
東南亞有成6億人口，手機滲透率又高，前景係幾正
但現價算唔算高J就唔識睇

Game呢part 700已經唔再經se出

希望50天線左右有支持
睇埋今日決定加唔加貨

基本面好勁
遊戲+電商+電子支付 集一身
又搶緊市佔

難得特價
要上車好上啦

雖然係廢話但照講：冇人100%預測得到股價點走，分批投入然後長期持有，除非基本面出問題

巴打講得好 SH中

當初180入 210無放
而家Dump春到不得了
一夜回到解放前而家輸突tim
如果當初放左而家入返咪好
信果班strong hold派真係輸死

隻野次次拉高就增發cap水。

其實事後孔明有咩意思？

strong hold 擺到明睇緊長線升多倍叫投資
你呢啲急住套利叫投機
聽人講都要分析人地行為背後理念係乜先得架

如果當初放左,而家入返
有咩分別
係有班on9係咁吹奏strong hold
果d唔叫醒目,叫笨實

你呢個想法如果每次捉到最高位賣同最低位買咪成立
利申: se 130 大量倉位sh

其實冇衝突
放一半 留一半
Cash逢跌加注

冇人知210係咪高位
如果好似tsla咁一去冇回頭咁點操作

講經咩
你事前會知佢會跌番落180就直頭put左佢啦

Strong hold 同你炒出炒入係兩個strategy 黎喎
strong hold 就係長線投資唔理短期波動 你係諗住短期套利唔成功就屌人sh 教錯 似係你賴地硬多啲

你210冇放姐係你都唔肯定啦，跌咗就賴人哋叫人SH，你都幾厚面皮wor，投資冇人攞住枝槍迫你點做，自己為自己嘅決策負責任，成熟d啦

我就係tesla試過止賺完一去無回頭
所以依家都唔做咁多操作,睇好既股就買完坐地地等番兩三年先再review,
依家逢回調加倉

投資之道
操作咁多 玩黎玩去果10% 20%
一唔小心一次就隨時嘔突
但擺幾年隨時200% 300%

100蚊有貨 唔理佢 擺返幾年先算

呢個操作絕對正! 但係take完profit要堅持買返嗰心態真係要練多幾次先master到

有咁多如果當初我唔炒股啦
買六合彩賭波賭馬好過啦

樓上班on9 100蚊貨 130貨hold起
係到9up講廢話

如果尋日跌50% 跌返落去你買入位
你班人即刻長揸變輸突
賺緊錢講野實係又大聲又口響
不負責任到

你神仙？ 估到個走勢？ 就係你估唔到先strong hold ma

依度好多高手架 695賣tsla 620接返
準過神仙架

建議你而家平倉
因為佢即將跌到100

如果唔係到時你又有得屌:
當初180入 180冇放
而家Dump春到不得了
一夜回到解放前而家輸突tim
如果當初放左而家入返咪好
信果班strong hold派真係輸死

real 利申120大把倉位 雖然已經遲人一步上車

唔知邊個先係on9呢

認真 如果基本面冇變 插到我130價位 我一定大掃
非吹水

咁如果一止蝕即刻升100%咁點
咁醒爬 以後跌到成本價即走囉

一日未放都係帳面上既變動
何來有輸贏
咁急住套利 不如玩spac 賭股 細價股

on9 巴菲特都做唔到啦

條友用事後論黎證明佢應該210放，操作完全冇理據

輸錢輸到語無倫次都係第一次見，講嘢冇邏輯可言

咁鐘意彈出彈入玩仙股得啦
日日都有股升100-200% 最高位放咪得 洗乜SH

我估樓主玩股票年數唔超過半個月

痴撚線
一陣你210放咗爆到上300你咪又要屌鳩斑短炒派
每個高低位你有可能捉到晒咩？

執石派

玩左股票超過10年！
呢個ｐｏ仲有班ＯＮ９提議strong hold, 又乜又柒咁樣
事實就係,班撚樣咁口響係因為自己130蚊100貨
有profit可以慢慢輸
你試下如果佢地係210蚊貨,仲敢唔敢咁口響

仲有就係,strong hold派永遠得把口
因為佢地永遠係嬴錢先會彈個龜頭出黎串人
大把strong hold派輸到要返三份工無人講
strong hold派講黎講去都係果幾隻sq tesla aapl
nio xpev pltr corsair 爆升果陣大把人吹奏strong hold
而家連個po都唔見埋
你試下叫佢地strong hold
隻sea分分鐘就係下一隻xpev
今晚跌穿100,然後樓上串我果班全部哭喪&去IFC

咦？SE盤前升緊1.5%wor，我覺得你尋晚唔應該180放，因為今晚會升

103入，109走左

屌得好
無本錢邊個敢叫人sh
贏就gel頭邊個唔識

串我的人係因為佢地無想像力,唔敢預測未來
成日幻想STOCKS ONLY GOES UP
一動不如一靜
每日就係FF隻股會無頂咁升
事實就係不斷向上升ge股得TSLA一隻
其他都係浮浮沉沉升升跌跌
低入高出 走幾轉好過長揸
得罪講句,依班唔肯認清事實真相ge人先係LOSER!!

10年玩到咁你都算係數一數二
短線/長線/投機派唔係問題 大家最終目標都係想贏錢
我亦唔會推人去邊個派 自己玩得舒服咪得
可以210蚊摸頂入個啲叫on9 高位要黎出貨而唔係加倉
跌到100蚊之前 實會有消息新聞睇到 基本面變咪唔sh 好似巴巴咁
螞蟻上唔到市個刻經已要減倉啦
SH 只適用係優質股同睇時機 電動三傻呢啲爆升先黎入 咪即刻散戶高追
take 完profit 插水到目標價再建倉sh 都未遲
你究竟明唔明sh 個意義

小朋友你連基本閱讀理解都fail！！
我係強調當初應該210放
然後尋日應該180入返貨
結果證明到我推想無錯！！

咁今晚SE收盤價會係幾多？想跟大佬搵食

ＣＨＩＮＧ你係到笑柒班210入貨的傻仔
又何嘗唔係事後孔明！
你事前點知210係高位？

巴巴單野又係屈機,咁都比你估到要減倉
你股神咁款,我仲有咩資格同你傾股票

你叫我210入既話我都肯坐都300 400
反正我了解過公司業務
我入市只會回調入 唔會牛市/上升趨勢先入
螞蟻上唔到市我的確係減倉 我係控制風險

大膽預測今晚跟納指搵食
跟升跟跌
升幅大概係納指百份比2倍！
跌幅大概係跟納指百份比相若！
所以現價入根本無得輸

咁幾錢走人？ 高位係邊？

大概姐係幾大？可唔可以畀90% confidence interval 我？

睇佢個底
唔怪得咁炆
5xx入NVDA 但NVDA最近妹緊 SH人殺咗佢全家
利申 SH NVDA 中

嘿 190入揮手

玩咗10年都要上連登聽貼士仲要賴地硬

用返你logic 你玩十年都睇唔出高位210 然後可以180買返 你都垃撚圾

唔係個個人都適合主動投資，樓主抄咗十年股都冇長進，以為自己玩得耐就係高手

得喇你止蝕啦 快d放哂d貨比我

between 條友唔係樓豬黎
佢好無辜

講d野on9到
識每日最高位放 低位接返
呢10年應該財務自由左啦
一般人就係做唔到先長揸 價值投票 務求唔會錯過每一次既升浪

是旦啦，大家都知講緊邊個

原來佢4xx放左tsla 再5xx入 NVDA
咁係幾值得同情既

結論係赢到錢就叻仔啦

條友去咗邊

可能搵緊高位放SE

已入貨，想聽下佢偉論幾時放貨

我真係無乜想像力
可唔可以教路1月se最高位同最低位係幾錢
我都覺得SH派is rubbish
跟你搵食

高位，要搵位放貨

佢係咪早排18x走咗
利申 上次回加咗貨

中長線似可去到240, 破位整固就再入一啲

買咗十年股個位巴打去咗邊？？？
無佢係到我喺高位唔識放貨啊

正，個個bullish得佢唔知做緊乜下次230回到210可能就蒲頭

有20股... $210 果陣覺得差唔多 放左5股

180 200加咗碼

呢排靜靜雞日日破頂

呢D 慢牛好正

升完唔畀繼績升？

得返30股長倉 嫌止賺得太早了

條柒頭唔知 700 tesla 都曾經經歷過 60蚊上180蚊

之後叫人唔好180入

個條正on9

強勢股
回調咪補倉囉

靜靜地唔好燈啦

叫我？

第一次193入
跌到185加左好多
擺幾年睇下到時咩價

燈你老味咩

21世紀唔好咁迷信啦

我2蚊all in Nio
去到16蚊d人衝出黎gel
之後跌落10蚊

SE股東路過
回調再加

好想入啊 但佢升到咁

回落十蚊，宜家六十幾？

會唔會係你自己根本冇計好數幾時exit

Lmnd fvrr futu la

真定假呀 咁pltr呢

樓主而家仲信唔信strong hold 派
定深潛左去邊

Strong hold講緊十年+ dollar averaging
連登果d 跌5% 就走都係算啦

240冇賣到

等緊240入

好彩240冇賣到，又創新高啦

180先上車? 而家都就快260啦

優質股唔怕遲咗入

$100已經開始建倉越跌越買

260先入？
而家460

樓主上返車未？

長揸啦

每次跌又入

呢隻都拎黎短炒就戇尻尻

幾時先跌番落60蚊比人上車